【週末治癒大帖】中國生活之日常

如果你對昆蟲生命有同情心，請音速離開本帖。

上回分解：交通篇

原本4chan啲webm細filesize好多，奈何連登淨係支援gif...
由原本60fps變10fps再加giflossy壓縮，如果唔係load死大家
連登又限制最大個filesize得10MB，所以我用mixtape.moe upload算
廢話少講，我哋開始呢個weekend嘅【中國治癒】thread

首先，補貼返5個因爲太大所以上個禮拜post唔到嘅：

好！我哋入正題。

呢個禮拜嘅主題係「生活」。

香港嘅生活如果問大家，我諗大家都會答行商場呀，同朋友聚餐呀嗰啲。辛苦完一個禮拜，一定要去休息一下嘅！有人會去聽concert，有人會去行山，有人會落旺角機舖打鋪機，有人會上Hong Kong Club食返個buffet，人各有志。

中國呢？首先會斬人。

中國人真係好識享受生活。

頭先係咁post都自動沉
依家試下會唔會先

好治癒

睇到我真係睇啲支那家長睇到把撚火
由鳩啲細路衝埋去車度唔理都有
喺香港啲幼蝗真係死好命
起碼啲車會留意行人多一眼

課室跳樓嗰張睇落決心真係好大
衝出去就跳

好撚恐怖

跳樓？

pm

呢個有冇新聞或片

痴撚線